---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5021"
date: "2008-01-13T22:39:52"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ah, ich Deppel hab den Schaltplan gefunden. Danke !

Die Stops bedeuten die meach.Etagensteuerung und manuelle Steuerung von aussen. Steuerung im Fahstuhl ist nicht vorgesehen, oder...?